# Работа с консолью приложения

Вызов консоли из корневой папки приложения через `php console <command> <arguments>`
* `app:build` - сборка приложения (вызов сборки JS, миграций, очиска кешей)
* `app:make` - вызов сборки JS
* `app:update` - обновление стека приложения (обновление пакетов composer, запуск миграций)
* `cache:clean`  - очистка кешей
* `migrations:dump` - генерация миграций из данных таблиц БД (указать список таблиц для генерации)
* `migrations:generate` - генерация новой пустой миграции 
* `migrations:migrate` - запуск итеративного мигратора
* `migrations:run` - запуск мигратора схем (2 раза) + итеративного 
    * `--allow-errors` -- ключ отключающий остановку мигратора при выявлении ошибки в запросе
* `migrations:schema` - запуск мигратора схем
* `model:generate` - генерация новой модели по схеме таблицы (xml)
* `model:update` - обновление магических методов модели по схеме таблицы
* `tests:run` - запуск тестов
* `worker:start` - запуск воркеров
* `worker:stop` - остановка воркеров
